我係逃兵 有少少嘢想講

我14年去過，琴日去過。五年過去，班狗好明顯有組織左，部署左好多嘢，態度都強硬左好多，琴晚睇住佢長揸橙旗，隨時準備舉起。我地嘅人拉嘅拉，灰嘅灰，所剩無幾。琴日103萬人，12點走淨1萬都冇，狗有3萬，可即時作戰起碼2萬，人地有指揮官、戰術安排、良好情報交流、人數優勢、地形優勢、裝備、支援、我地乜都冇，仲要比自己人質疑，打？點打？

立法會本來就易守難攻，個包圍網越縮越細，一係走，一係被捕。琴晚水炮車同槍都未出，已經潰不成軍。熱血好重要，但打仗唔係靠一腔熱血就得，聽晚再出如果要爭取到目標，一定會流血，大家要做好心理準備，最盡可以幾盡，係咪真係做到不自由，毋寧死。如果唔係可以係後方支援，最重要唔好打擊士氣。

依家狗比黑社會更可怕，狗咬人係依法辦事，我地反抗就非法暴動，老實講同班狗面對面個一刻我怯左，個恐懼同14年冇得比，人數差太多，冇人係背後支撐住，以為自己做唔到主角，都可以做旁邊嘅配角，但原來只係路人甲，我對唔住留到最後嘅三百幾人，兩點幾被迫退到去海濱個陣我走左。

我係一個懦夫，我都好灰，但係我仲尚存一點骨氣所以聽日都係會出黎，一套戲路人甲都好重要，出最後一句聲，爭最後一口氣，聽日都唔成功我真係唔識行落去。

人數好重要！多你一個好多！
人數好重要！多你一個好多！
人數好重要！多你一個好多！

當眾星火看見彼此，每一朵火焰便更為明亮，因為它們看見對方，並期盼互相輝映。

仲有一樣，現場訊號收得好差，完全接收唔到出面嘅消息，如果您真係出唔到黎，而又知道有朋友去野餐，記得用短訊/打電話通知重要&確認左嘅消息！

推

推 唔衝擊唔等於和理非 仲有好多嘢可以做

推 企出黎 做稻草人都好 香港好需要你

推 仲有半日 考慮緊嘅 諗下可以為香港做咩 香港應唔應該係依家咁